我老友姓文，就生仔，可以改咩名

文身佬

文翠珊

文龍

文言文

文在寅

天祥

文員仔

文鳴人

文生仔

文雀

文仔

陳大文

文醜

文西

文太

文新

文大李

文身俠

文臭腳

文何仁